中環ifc 天橋，數名警員包圍一名女子

華懋廣場天橋外一名女子示威，數名警員將該女子包圍，該女子稱自己無証件

推上去

無可疑

寫大陸字？

香港人，主要繁體字

推

好慘

人哋叫哂SOS，差佬大大聲屈佢自殺：「自殺冇用，好多錫你，自殺解決唔到問題。」

叫簡體字,中國用的不是大陸字
但有可能是中國維權人士

應該唔係IFC

自膠

push push

有邊個巴打住安泰村，居泰樓2918室附近？

爆料

有冇記者朋友去安泰邨睇吓？

有冇人識得佢？不想佢成為下一個被自殺的人

無證件咪拉返青山灣

佢要被帶返警署

藍絲成日話如果真係死咁多人點會冇親人出黎講，依家有啦

居泰樓2918室！！！！

推推推推推

秀茂坪指揮部？

得一個人無得非法集結

推呀屌

似維權人士

旺角恒生裡面都有個老野揸住張類似既紙係到行來行去，仲要不停咁講「恒生裝修淋紅油」

黑警想點

寫咩？
見到張圖似大陸女人仲諗住笑
點知睇下啲字原來都係被打壓人士

呢個要查一查 到底咩事

似被打壓人士

Push

pish

女子已帶走？

會唔會係目擊證人/手足家人

岩岩經過見到救護同佢講緊野

似

有冇人影清楚啲佢寫乜？

Pish

有冇記者到場？

到底佢咩事？佢年紀大可能唔識用tg

Marked

打橫果張唔係咁睇得清
有無人有清啲既相

推左先
黑警咁快做野一定有古怪

記者

有兩個地址，可以起底了

ll

冇證件咪可以照拉

可能就係被自殺既家屬

Mr. Siu needs your help!!

原來係呢單?
岩岩食晏見到有幾個popo同政府人員
帶左2個人去政府合署
唔知係咪佢

屌，和平表達意見都唔比?

push

係通去ifc天橋

有冇人可以聯絡到佢 將佢想表達既野清晰咁打出黎

好勇呀！
唔好比佢失踪呀！！！！！！

你嘅訊息 我地睇到了

黃穎君

安泰邨 居泰樓 2918室

屌換過部電話啦 點解可以咁近影都咁撚矇

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

有冇附近手足上去fc下

會唔會係警蛆安全屋

佢出過黎好多次 有冇人跟跟佢

佢好無助咁

佢張紙寫住
被意外死、被自殺、
被失蹤、被精神病
身邊所有親友都被威嚇
或被逼同流合污
我死了也不會有人追究
===============================
2019年香港自殺資料統計

留名

佢好無助咁

張紙寫住

被意外死、被自殺、
被失蹤、被精神病
身邊所有親友都被威嚇
或被逼同流合污

我死了也不會有人追究

推 我地會save 低起底

推
有住個棟既手足
搵記者一齊去睇睇

真心咩？！wtf

以前會覺得佢都痴撚線
依家半信半疑

到底發生咩事

呢句我都聽到隻狗咁講
利申 企喺隔離睇咗陣

好恐怖d紙上面d內容

好有可能係手足家人...
好撚心酸...
快D搵議員接佢先啦

要罪名㗎咩？

一個人拎住張紙係天橋度企有咩問題?

推啊

佢本身想跳橋
利申頭先經過

已經有遇難者家屬出聲

幫手推

有冇多啲detail?

有冇人知而家點呀

之前咪拉過囉

話時話本身有一堆防暴+幾件軍裝，過咗陣就唔見晒得番班軍裝

臺山中環廣場一號樓
403房黃穎君買凶
殺人，香港福建幫
X錢殺人
安泰邨 居泰樓 2918室
殺人指揮部
安泰邨 順利邨 安達邨
已是公開的秘密

被大陸和黑社會追殺 監控網絡,所有通訊軟件
差點被意外死 被自殺 被失蹤
現在正被投毒 被精精病
臺山與秀茂坪 警察同流合污
我死了也不會有人追究
身邊所有的人，親友都被恐嚇 有的被逼同流合污

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推啊屌

呢d又推唔起，垃圾

推 本來以為係支那人嚟香港追數，
點知原來係sos訊息

差佬入學院已閹割了部份人性。

推一推

wtf

Push
save her

有冇人住個到？

星期日成班賓賓坐喺度都唔會有差佬黎 條友一個人坐喺度就引成堆狗

雖然唔知佢係咪真事。
佢呢啲情況警察醫護都要小心。
由其藥物或食物出街買支飲品都要小心。

接近你或自稱幫助你嘅人都要搞清楚盡量同小心

佢啲眼神好似神經病

推
唔想佢被消失

死者家屬終於出現

冇證件?
如果係香港人 冇證件都查到係乜水

有冇人或者親戚識呢位女士？唔想去被失蹤 同埋有冇議員可以幫到佢手？開記者會爆？但首要係確保到佢安全先

有冇人跟進

以前就會話呢啲係傻婆 被害妄想
而家真係好難分

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

一個幾無助幾絕望既人先會手寫咁多紙係街到舉

究竟咩事 唔好又被自殺。。。

有古怪

成班警狗反應唔尋常

佢的眼神都好無助
想喊想喊咁